Trois elfes décident de mettrent leurs économies en commun pour faire creuser un puit magique.
Afin de ne pas créer d'inégalité, ils décident de mettre ce puit à un endroit qui sera situé
à la même distance de chacune de leur maison.\medskip

On a représenté ci-dessous un plan avec les emplacements de leurs trois maisons repérées par les points $A$, $B$ et $C$. Positionner l'endroit $E$
où il faudra creuser le puit magique.

\begin{center}
  \begin{tikzpicture}[label distance=1.5mm]
    \coordinate[label=below right:$A$] (A) at (0, 0);
    \coordinate[label=below right:$B$] (B) at (5, 1);
    \coordinate[label=left:$C$] (C) at (2, 3);
    \foreach \pt in {A,B,C} \node[cross=2pt] at (\pt) {};
    \node[below left=1mm of A] {\faHome};
    \node[above right=1mm of B] {\faHouzz};
    \node[above=1mm of C] {\faHospital};
    \node[draw,rounded corners,fit =(A) (B) (C), inner sep=1cm] (fit) {};
  \end{tikzpicture}
\end{center}